做住green object做人質，再起裝，迫777就範有冇得唸？

ISIS咁，一日唔答應就殺一個

講就天下無敵

你呢啲叫恐怖活動

所有國際 戰線 玩完

你做乜鳩？我地唔係恐怖份子，唔好下下將d恐怖組織同我地比

5年前啲撚樣呢

屎橋。

終極冷氣軍師

on9?

777理得佢地死咩
正宗condom仔

林鄭即刻多謝你

咪傻啦，林奠當佢地condom乍，死晒三萬警犬咪直接搵支那武警代替lo, 你幫正苦慳番咁多錢佢多謝你都黎唔切呀

又割啊？

黑9所為唔係恐怖活動？

拉

又畫面唔靚呀 ?

成件事好凍

無用佢地棄卒黎

國際幫到你幾多真? 要脅政府先至係報仇

G4訓低都直行直過啦
佢理鳩你咩 你地狗隊自己搞掂佢啦

我明樓主，唔洗搵Green Object做人質。
直接殺都唔會割，冇價值嘅人質冇意思。
仲有唔洗用綁架，人質依啲，直接武裝地下化仲有用

係要迫死777

又話麻包袋 又話核爆都唔割
而家個個衝出黎割

國際有咩用
派軍打狗？